究竟蔣冠一老母點樣可以一條友將丘月華帶去新界爛屋？

點解既？

轉鏡頭個時齊齊搭車去下一個景

隔離屋啫